情況緊急，聽日勇士唔隊冧速龍唔得

唔係點打NBA Final
Warriors in 7

美國勇士就收皮啦， 勇士得一個就係香港勇士